{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_093839",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "일품맛소"
    },
    "text": "京畿道軍浦市ハンセに44に位置した一品マッソは特別な味を提供するため、既存メニューと新メニューを発売しました。これを通じてお客様たちに最高の味とサービスで恩返ししたいと思います。一品マッソはいつも最善を尽くして準備しながら顧客たちを迎える準備をしています。毎日運営時間は11:30から22:00までで、ブレークタイムは、平日は2時30分から4時30分までで、週末と祝日には3時から4時までです。一品マッソでは多様なメニューを提供しています。メニューは一品カルビ対(800g)が73,000ウォン、生カルビ対(800g)が65,000ウォンです。その他にもユッケが25,000ウォン、事態の味噌チゲが9,000ウォン、ピビム冷麺と水冷麺、羅州コムタンがそれぞれ9,000ウォンです。一品カルビ牛(400g)は42,000ウォン、生カルビ牛(400g)は38,000ウォン、生カルビ定食は14,000ウォンです。デザートで水冷麺やビビン冷麺、みそ鍋、ヌルンジがそれぞれ6,000ウォンにご利用いただけます。また、ドヤジ生カルビ対(900g)は55,000ウォン、ドヤジ生カルビ牛(450g)は32,000ウォンです。一品マッソでおいしい食べ物と特別な経験を好んで見ます。",
    "QA": [
        {
            "question": "一品マッソの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一品マッソの営業時間は11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "一品マッソのブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "一品マッソのブレークタイムは、平日は2時30分から4時30分までで、週末と祝日には3時から4時までです。"
        },
        {
            "question": "一品マッソのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "一品マッソのメニューには一品カルビ対(800g)、生カルビ対(800g)、ユッケ、事態の味噌チゲ、ピビム冷麺、水冷麺、羅州コムタンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "一品カルビ対(800g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "一品カルビ対(800g)の値段は73,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生カルビ対(800g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生カルビ対(800g)の値段は65,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一品カルビ牛(400g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "一品カルビ牛(400g)の値段は42,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生カルビ牛(400g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "生カルビ牛(400g)の値段は38,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生カルビ定食の値段はいくらですか？",
            "answer": "生カルビ定食の値段は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一品マッソでデザートはありますか？",
            "answer": "はい、一品マッソでデザートとして水冷麺やビビン冷麺、みそ鍋、ヌルンジなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ドヤジ生カルビ対(900g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ドヤジ生カルビ対(900g)の値段は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドヤジ生カルビ牛(450g)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ドヤジ生カルビ牛(450g)の値段は32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "一品マッソではどんな食べ物と経験を提供していますか？",
            "answer": "一品マッソではおいしい食べ物と特別な経験を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 500
    }
}